用緊3HK 想轉plan

張約18年先到期
但而家個plan行4GLTE 但只得2 GB 成日都唔夠用

只考慮轉plan，唔想on top加約

PM me thanks